\def\name{e1}%
\begin{problem}{Метро}{\name.in}{\name.out}{}{}

Метрополитен состоит из нескольких линий метро. Все станции метро в городе пронумерованы натуральными числами от 1 до $N$. 
На каждой линии расположено несколько станций. 
Если одна и та же станция расположена сразу на нескольких линиях, то она является станцией пересадки и на этой станции можно пересесть с любой линии, которая через нее проходит, на любую другую (опять же проходящую через нее).

Напишите программу, которая по данному вам описанию метрополитена определит, с каким минимальным числом пересадок можно добраться со станции $A$ на станцию $B$. 
Если данный метрополитен не соединяет все линии в одну систему, то может так получиться, что со станции $A$ на станцию $B$ добраться невозможно, в этом случае ваша программа  должна это определить.

\InputFile

Во входном файле записано сначала число $N$ - количество станций метро в городе ($2 \le N \le 100$). 
Далее записано число $M$ - количество линий метро ($1 \le M \le 20$). 
Далее идет описание $M$ линий. 
Описание каждой линии состоит из числа $P_i$ - количество станций на этой линии ($2 \le Pi \le 50$) и $P_i$ чисел, 
задающих номера станций, через которые проходит линия (ни через какую станцию линия не проходит дважды).

В конце файла записаны два различных: числа $A$ - номер начальной станции, и $B$ - номер станции, на которую нам нужно попасть. 
При этом если через станцию $A$ проходит несколько линий, то мы можем спуститься на любую из них. 
Так же если через станцию $B$ проходит несколько линий, то нам не важно, по какой линии мы приедем.

\OutputFile

В выходной файл выведите минимальное количество пересадок, которое нам понадобится. 
Если добраться со станции $A$ на станцию $B$ невозможно, выведите в выходной файл одно число \t{-1} (минус один).

\Examples

\begin{example}
\exmp{ \input \name/01 }{ \input \name/01.a }% 
\exmp{ \input \name/02 }{ \input \name/02.a }% 
\exmp{ \input \name/03 }{ \input \name/03.a }% 
\exmp{ \input \name/04 }{ \input \name/04.a }% 
\end{example}

\end{problem}
