% Author: Classic (Natalya Ginzburg)
% Text author: Ivan Kazmenko, Natalya Ginzburg
% Origin: 20090304 - Lisiy Nos Spring 2009 Training Session, Younger Group

\begin{problem}{Медиана последовательности}
{median.in}{median.out}
{2 секунды}{256 мегабайт}

В теории вероятностей и статистике часто рассматриваются конечные
последовательности чисел. Иногда для такой последовательности
требуется оценить среднее значение ее членов.
В разных случаях под средним значением понимают разные числа:
мы можем вычислить среднее арифметическое, а можем посчитать,
какое число в отсортированной последовательности будет посередине.

\textit {Медианой} последовательности называется число, которое может
разбить все числа последовательности на два множества: числа в первом
множестве не больше медианы, а во втором --- не меньше, и при этом мощности
множеств равны (то есть в них одинаковое количество элементов). Например,
медиана последовательности $\{1, \, 2, \, 7, \, 5, \, 3\}$ --- это $3$.

Когда в последовательности нечетное количество членов, медиана
определяется однозначно --- это тот член последовательности,
который находится на равном расстоянии от концов последовательности.

В случае, когда в последовательности четное количество членов, медианой
могло бы служить любое число между двумя средними значениями в
последовательности. Например, в последовательности
$\{2, \, 2, \, 3, \, 10\,000\}$ медианой могло бы быть любое число
из интервала $(2, \, 3)$. Для определенности в случае четного количества
членов медианой считается среднее арифметическое двух средних значений.

Ваша задача --- для данной последовательности целых чисел вывести ее медиану.

\InputFile

В первой строке входного файла задано целое число $n$
($1 \le n \le 5\,000$).
Во второй строке заданы через пробел $n$ целых чисел
$a_1$, $a_2$, $\ldots$, $a_n$ ($1 \le a_i \le 10^9$).

\OutputFile

В первой строке выходного файла выведите единственное вещественное число ---
медиану последовательности с точностью до шести знаков после запятой.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
5
1 2 5 7 3
}{
3
}%
\exmp{
4
2 2 3 10000
}{
2.5
}%
\exmp{
5
10 100 10 1000 10
}{
10
}%
\end{example}

\end{problem}
