\def\name{circles}%
\begin{problem}{Две окружности}{\name.in}{\name.out}{}{}

 Заданы две окружности на плоскости.
 Задача заключается в нахождении всех точек их пересечения.

 Окружность можно задать уравнением:

 $(x-x_0)^2+(y-y_0)^2=R^2$

 Тогда система уравнений для поиска точек пересечения 2-х окружностей:

 $\left\{ \begin{array}{l}
(x-x_a)^2+(y-y_a)^2=R_a^2,\\
(x-x_b)^2+(y-y_b)^2=R_b^2,
\end{array} \right.
$

  Для упрощения вычислений перенесем начало координат в центр второй окружности (вычтем из всех $x$-координат $x_b$, а $y$ - $y_b$).
  Потом, перед выводом ответа, добавим обратно $x_b$ и $y_b$. 
  Тогда уравнения упростятся:

 $\left\{ \begin{array}{l}
(x-x_2)^2+(y-y_2)^2=R_a^2, \\
x^2+y^2=R_b^2,
\end{array} \right.
$

где $x_2=x_b-x_a$, а $y_2=y_b-y_a$, координаты центра первой окружности в новой системе координат.

Вычтем из первого уравнения второе, получим:
$-2{x_2}x+{x_2^2}-2{y_2}y+{y_2}^2=R_a^2-R_b^2$

Для упрощение введём: $T={x_2^2}+{y_2}^2$ - квадрат расстояния между центрами окружностей.

Для упрощения введём: $L = R_a^2-R_b^2-T$

Выразим теперь $y=\frac {L + 2{x_2}x} {-2y_2}$

И подставим в 2-ое уравнение системы:

$x^2+{\frac { (L +2x_2x)^2 } {4y_2^2}}=R_b^2$

Домножим всё уравнение на $4y_2^2$ и раскроем скобки:


$4y_2^2x^2+L^2+4Lx_2x+4x_2^2x^2 =4R_b^2y_2^2$
   
$4Tx^2+4Lx_2x + (L^2 - 4R_b^2y_2^2) = 0$

Мы получили квадратное уравнение в виде $Ax^2+Bx+C=0$, которое, как известно, имеет решения:
$x_{1,2} = \frac{-B \pm \sqrt{B^2-4AC}}{2A}  $

Подставим коэффициенты уравнения и попытаемся упростить полученное выражение:

$D = B^2-4AC$

$D = (4Lx_2)^2-4(4T(L^2 - 4R_b^2y_2^2))$

$D = 16( L^2x_2^2 - T(L^2 - 4R_b^2y_2^2))$

$x_{1,2} = \frac{-4Lx_2 \pm \sqrt{16( L^2x_2^2 - T(L^2 - 4R_b^2y_2^2)) }}{8T}  $

Сократим числитель и знаменатель на $4$:

$x_{1,2} = \frac{-Lx_2 \pm \sqrt{L^2x_2^2 - T(L^2 - 4R_b^2y_2^2)}}{2T}  $

Из принципа симметрии выражение для $y$ будет таким ($L$ и $T$ симметричны относительно замены $x$ на $y$):

$y_{1,2} = \frac{-Ly_2 \pm \sqrt{L^2y_2^2 - T(L^2 - 4R_b^2x_2^2)}}{2T}  $
 


\InputFile

 Первая строка входного файла содержит число наборов входных данных $K$                                 
 ($1 \leqslant K \leqslant 10000$).
 Каждый набор состоит из двух строчек, каждая из которых описывает окружность.
 Описание окружности задается в виде трех чисел $x$, $y$, $r$ 
 ($-100 \leqslant x,y \leqslant 100$, $0 < r \leqslant 100$),
 разделенным пробелами.
 Все числа во входном файле целые.

\OutputFile

 Для каждого из наборов необходимо вывести одно из нижеследующих сообщений:

 \begin {itemize}
  \item ``\t{There are no points!!!}'' --- если точки пересечения отсутствуют.
  \item ``\t{There are only $i$ of them....}''
     --- если окружности имеют в точности $i$ точек пересечения.
      В этом случае последующие $i$ строчек должны содержать координаты точек
      $x'_j$ и $y'_j$. 
      Точки требуется выводить в порядке возрастания 
      (сначала с меньшими $x$, если значения $x$ равны, то с меньшими $y$).
      Числа необходимо выводить не менее чем с {\u двенадцатью} точными знаками
      после запятой.
  \item ``\t{I can''t count them - too many points :(}'' ---
     если точек пересечения бесконечно много. 
 \end {itemize}

 Все сообщения небходимо вывводить без кавычек.
 Разделяйте вывод для различных наборов пустой строкой.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
2
0 0 2
4 0 2
0 0 1
100 100 1
}{
There are only 1 of them....
2.000000000000 0.000000000000
~
There are no points!!!
}%
\end{example}

\end{problem}
