\def\name{moon}%
\begin{problem}{Кратеры на Луне}{\name.in}{\name.out}{}{}

Пролетающие время от времени в опасной близости от нашего спутника Луны астероиды захватываются ее гравитационным полем и, будучи ничем не задерживаемы, врезаются с огромной скоростью в лунную поверхность, 
оставляя в память о себе порядочных размеров кратеры приблизительно круглой формы. 
Увлекающийся астрономией профессор З. В. Ездочетов занялся изучением современной карты участка лунной поверхности. 
Он решил найти на ней максимально длинную цепочку вложенных друг в друга кратеров. 
Зная о Ваших недюжинных способностях в области построения алгоритмов, за помощью в решении этой непростой задачи он обратился к Вам. 

\textit {Идея решения.} Построим граф, вершины которого соответствуют кратерам, а дуга из вершины $i$; в вершину $j$ идет в том и только том случае, когда $i$-ый кратер целиком лежит внутри $j$-го. 
По условию задачи нам нужно найти длиннейший путь в полученном ориентированном ациклическом графе. 
Для этого применяем метод динамического программирования, используя схему топологической сортировки.

\InputFile

Первая строка содержит целое число $N$ - количество кратеров, отмеченных на карте ($1 \le N \le 500$). 
Следующие $N$ строк содержат описания кратеров с номерами от $1$ до $N$. 
Описание каждого кратера занимает отдельную строку и состоит из трех целых чисел, принадлежащих диапазону $[-32768, 32767]$ и разделенных пробелами. 
Первые два числа представляют собой декартовы координаты его центра, а третье - радиус. Все кратеры различны. 

\OutputFile

Первая строка должна содержать длину искомой цепочки кратеров, вторая - номера кратеров из этой цепочки, начиная с меньшего кратера и кончая самым большим. 
Номера кратеров должны быть разделены пробелами. Если существует несколько длиннейших цепочек, следует вывести любую из них. 

\Examples

\begin{example}
\exmp{ \input \name/01 }{ \input \name/01.a }% 
\exmp{ \input \name/02 }{ \input \name/02.a }% 
\exmp{ \input \name/07 }{ \input \name/07.a }% 
\end{example}

\end{problem}
