\begin{problem}{Додекаэдр}{dodeca.in}{dodeca.out}{2 секунды}

Додекаэдром называется правильный многогранник, состоящий из $12$ граней. 
Каждая его грань является правильным пятиугольником.
Двое полицейских, находящихся на некоторых гранях додекаэдра (возможно, на одной и той же), гоняются за З. Хуссейном, 
мировым террористом номер один, который также расположился на одной из граней додекаэдра. 
Полицейские и З. Хуссейн двигаются по очереди --- сначала двигается один из полицейских (любой), затем Хуссейн. 
Каждый ход заключается в перемещении на соседнюю грань, а соседней называется грань, имеющая с данной гранью общее ребро. 
Оставаться на месте в свой ход нельзя. Перемещения повторяются до тех пор, пока Хуссейн не будет пойман. 
Если злодей в свой ход встаёт на грань, где находится полицейский, то он будет пойман в следующий же ход полицейского. 
Если полицейский в свой ход встаёт на грань, где находится злодей --- то злодей сразу считается пойманным.

\InputFile

Дано расстояние $n$ между полицейскими на додекаэдре. 
Расстоянием называется минимальное количество ходов, которое потребуется одному из них, чтобы оказаться на одной грани с другим.

\OutputFile

Выведите, какое максимальное количество ходов потребуется, чтобы гарантированно поймать З. Хуссейна, 
где бы на додекаэдре он ни находился. 
Координаты Хуссейна всегда известны полицейским, и наоборот. Полицейские также всегда знают координаты друг друга.

\Example

\begin{example}
\exmp{
1
}{
5
}%
\end{example}

\end{problem}
