\begin{problem}{Эндшпиль}{endspiel.in}{endspiel.out}{2 секунды}

Партия в шахматы подходила к концу, и на поле осталось всего две фигуры: белый и чёрный короли. 
Однако, вопреки шахматным правилам, игроки решили доиграть эту партию до самого конца, 
руководствуясь девизом ``остаться должен только один!''.
Но короли, в целях государственной безопасности, были заменены ``охранниками''. 
Охранник --- это фигура, которая в каждый свой ход перемещается ровно на одну клетку по 
горизонтали или вертикали, и бьёт эти же клетки. 
Вам необходимо сказать, чем закончится партия при оптимальной игре обоих соперников.

\InputFile

Во входном файле дано через пробел расположение охранников (сначала координаты белого, затем чёрного), 
а затем информация о том, кто будет ходить первым (символ \texttt{``B''} --- если первым будет ходить 
чёрный охранник, и символ \texttt{``W''} в противном случае). 
Расположение фигур дано в стандартной шахматной записи --- сначала указывается символ столбца 
шахматного поля (строчная латинская буква от \texttt{a} до \texttt{h}), 
затем указывается номер строки шахматного поля (цифра от \texttt{1} до \texttt{8}).

\OutputFile

Необходимо вывести, чем закончится партия при оптимальной игре обоих соперников: 
\texttt{``White wins''} (без кавычек) --- если выиграют белые, 
\texttt{``Black wins''} (без кавычек) --- если победят чёрные, 
и \texttt{``Draw''} (без кавычек) --- если будет ничья.
Партия заканчивается ничьей, если ни один из соперников не может победить.
Партия закончится победой одной из сторон, когда охранник ``съедает'' охранника соперника. 
Изначально охранники могут занимать абсолютно любую позицию на поле, за исключением того, что не могут находиться на одной клетке.

\Example

\begin{example}
\exmp{
g6 g7 B 
}{
Black wins
}%
\end{example}

\end{problem}
