\begin{problem}{Маленький шахматный Ним}{smallnim.in}{smallnim.out}{2 секунды}

В шахматной стране в последнее время стала очень популярна игра Ним. 
Правила игры просты. Перед началом игры на стол выкладываются несколько кучек камней. 
Два игрока ходят по очереди и за каждый ход берут из одной любой кучки произвольное число камней. 
Игрок, который берет последний камень из последней оставшейся кучки проигрывает.

Черный и белый короли тоже решили сыграть в Ним, но игра оказалась слишком сложной, поэтому
они решили немного изменить правила: камни теперь можно брать не из любой кучки, а только из такой
в которой содержится минимальное число камней.

После нескольких партий обнаружилось, что черный король очень хорошо освоил эту игру и каждый раз
ходит наилучшим образом, то есть если у черного короля есть хотя бы один ход, ведущий к победе, то 
он его и делает. Таким образом белый король стал подозревать, что исход каждой партии можно 
определить по начальной позиции в игре.

Теперь он хочет, чтобы вы, как главный мудрец шахматной страны, помогли ему определить по количеству
камней в каждой кучке, может ли он выиграть и если может, то сколько камней ему нужно взять из
минимальной кучки для того чтобы сохранить возможность победы.

\InputFile

В первой строке входного файла записано целое цисло $n$ --- количество кучек $(1\le n\le 100)$. 
Во второй строке входного файла записано $n$ целых чисел $b_i$ $(1\le b_i\le 1000)$ --- количество камней в $i$-ой кучке.

\OutputFile

Если белый король может выиграть при наилучшей игре черного короля, 
то в первую строку выходного файла выведите \texttt{``yes''}, а во вторую строчу целое число $s$, 
которые определяет сколько камней необходимо взять белому королю из минимальной 
кучки на первом ходе. 

Если же белый король не может выиграть, то в первую строчу файла выведите \texttt{``no''}.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
2
2 3
}{
yes
1
}%
\exmp{
1
1
}{
no
}%
\end{example}

\end{problem}
