\begin{problem}{Сколько же переменных?}{vars.in}{vars.out}{2 секунды}

Маленький мальчик Петя очень любит программировать на языке Паскаль. 
К сожалению в последнее время он стал замечать, что использует слишком много переменных. 
Так много, что сам не может толком сосчитать, сколько же в каждой программе их используется.

Поэтому он просит вас написать программу, которая поможет ему в этом нелегком деле. 

Так как Петя еще не очень хорошо знает Паскаль, 
то использует он только четыре стандартных типа: \texttt{boolean}, \texttt{char}, \texttt{double}, \texttt{integer}. 

\InputFile

Во входном файле содержится несколько строк с объявлениями переменных.

Каждая строка входного файла является объявлением переменных одного типа. 

Все объявления являются корректными с точки зрения синтаксиса языка Паскаль, 
названия переменных не повторяются, 
при объявлении используются только стандартные типы: boolean, char, double, integer. 

Формально каждое объявление имеет следующий вид: 
\begin{quote}
 \begin{verbatim}
   <идентификатор> {"," <идентификатор>} ":" <тип> ";" 
 \end{verbatim}
\end{quote}
\vskip-0.5cm

\noindent где \texttt{<тип>} --- это одна из строк \texttt{boolean}, \texttt{char}, \texttt{double}, \texttt{integer};
\texttt{<идентификатор>} --- строка, состоящая из букв, цифр или символов \texttt{\_}
и начинающаяся с буквы или символа \texttt{\_}.

Строки \texttt{<тип>} и \texttt{<идентификатор>}, а также символы \texttt{:} и \texttt{;} и \texttt{,} являются неделимыми элементами,
между которыми(а также до и после) может находиться произвольное число пробелов. 

Гарантируется, что во входном файле количество строк ---  не более $100$, в каждой строке не более
$20$ переменных, и название каждой переменной не длинее $1000$ символов.

\OutputFile

В выходной файл необходимо вывести четыре строки, в следующем формате:

\begin{quote}
\begin{verbatim}
"boolean: "<количество обявленных переменных типа boolean>
"char: "<количество обявленных переменных типа char>
"double: "<количество обявленных переменных типа double>
"integer: "<количество обявленных переменных типа integer>
\end{verbatim}
\end{quote}

Обратите внимание, что между двоеточием и числом переменных должен быть выведен один пробел.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
i,  j, k : integer ; 
flag: boolean; 
length: integer; 
  c1, c2: char; 
  c3:     char;
}{
boolean: 1 
char: 3 
double: 0 
integer: 4
}%
\end{example}

\end{problem}
