\begin{problem}{Четвертый этаж}{floor4.in}{floor4.out}{1 секунда}{}{}

Знаете ли вы, почему четвертый этаж заперт и там не останавливается лифт?
Потому что на самом деле четвертый, запертый, этаж, где не останавливается лифт, содержит бесконечное
количество комнат, пронумерованных натуральными числами.
На этот этаж регулярно приезжают дети, каждый из которых заранее выбрал,
в какую комнату он хочет заселиться. Если выбранная комната оказывается
свободна, то ребенок занимает ее, в противном случае он занимает первую
свободную комнату с б\'oльшим номером.

Кроме того, некоторые дети уезжают в середине смены. Сразу
после отъезда ребенка его комната становится доступна для заселения
следующего.

Промоделируйте работу преподавателей, ответственных за четвертый этаж,
и научитесь быстро сообщать приезжающим детям, какую комнату им
следует занимать.

\InputFile

Первая строка входного файла содержит натуральное число $n$ "--- количество
прибытий и отъездов, происходящих в течение смены ($n \le 100\,000$).

Следующие $n$ строк содержат информацию об детях. Число $a > 0$ обозначает,
что приехал школьник, желающий занять комнату номер $a$ ($a \le 100\,000$).
Число $a < 0$ обозначает, что из комнаты номер $|a|$ уехал школьник.
(Гарантируется, что эта комната не была пуста).

\OutputFile

Для каждого приезжающего школьника выведите одно натуральное число "---
номер комнаты, в которую он поселится.

\Example

\begin{example}
\exmp{
6
5
5
5
-6
5
5
}{
5
6
7
6
8
}%
\end{example}

\end{problem}
