\def\name{domino}%
\begin{problem}{Домино}{\name.in}{\name.out}{}{}

Набор домино состоит из прямоугольных костяшек, каждая из которых разделена на две половинки линией, параллельной более короткой стороне. 
На каждой из половинок нарисованы точки, количество которых соответствует числу от 0 до $M$ включительно. 
На костяшках полного набора домино обозначены все возможные различные пары чисел, например, если $M$ равно 3, то полный набор содержит 10 костяшек: 
(0, 0), (0, 1), (0, 2), (0, 3), (1, 1), (1, 2), (1, 3), (2, 2), (2, 3), (3, 3).

Из костяшек можно выкладывать цепочки, соединяя пары костяшек короткими сторонами, если количества точек на соседних с местом соединения половинках костяшек равны.
Некоторые костяшки были удалены из полного набора. 
Требуется определить, какое минимальное количество цепочек нужно выложить из оставшихся в наборе костяшек, чтобы каждая из них принадлежала ровно одной цепочке.


Напишите программу, которая по информации о наборе домино должна ответить, какое минимальное количество цепочек нужно выложить.

\InputFile

В первой строке входного файла содержится одно целое число $M$ ($0 \le M \le 100$), 
которое соответствует максимально возможному количеству точек на половинке костяшки. 

Во второй строке записано одно целое число $N$, равное количеству костяшек, удаленных из полного набора. 

Каждая $i$-я из последующих $N$ строк содержит по два числа $A_i$ и $B_i$. Это количества точек на половинках $i$-й удалённой костяшки.

\OutputFile

Единственная строка выходного файла должна содержать одно целое число $L$ - минимальное количество цепочек.

\Examples

\begin{example}
\exmp{ \input \name/21 }{ \input \name/21.a }% 
\exmp{ \input \name/01 }{ \input \name/01.a }% 
\exmp{ \input \name/02 }{ \input \name/02.a }% 
\end{example}

\end{problem}