\def\name{handshakes}
\begin{problem}{Хоббиты}{\name.in}{\name.out}{}{}

При свете звезд вечеринка в таверне <<Гарцующее пони>> подходит к концу и хоббиты расходятся. 
На первом перекрестке вся компания разбивается на несколько групп, каждая из которых идет в свою сторону.
В поддержание доброй старой традиции жмут друг другу руки (каждый хоббит пожимает руку каждому хоббиту в других группах).
На каждом следующем перекрестке каждая группа разбивается на несколько меньших (конечно, не обходиться без рукопожатий) и так далее. 
Этот процесс продолжается до тех пор, пока все одинокие хоббиты и семейные пары не разойдутся по домам. 
Другими словами группы делятся до тех пор, пока не останутся группы из одного и двух хоббитов (семейных пар). 
Ваша задача - посчитать общее количество рукопожатий в этот вечер.

\InputFile

Номер первой группы (которая покинула таверну) - $1$,  остальные группы получают номера начиная с $2$. 
В первой строке входного файла находятся два числа $N$ и $K$ - общее число хоббитов и число семейных пар ($N>2$; $K \ge 0$; $N \le 20000$; $K*2 \le N$).
Каждая последующая строка содержит номер группы, число групп на которые она разбивается, список групп (для каждой группы указан номер и количество хоббитов). 
Гарантируется, что если группа $Y$ разделяется на группы $X$ и $Z$, то группы $X$ и $Z$ будут описаны после группы $Y$. Из этого вытекает, что описание $1$-ой группы находится во второй строке входного файла.

\OutputFile

В первой строке выходного файла должно содержаться единственное число - общее число рукопожатий.

\Examples

\begin{example}
\exmp{ \input \name/01 }{ \input \name/01.a }% 
\end{example}

\end{problem}
