\begin{problem}{Два капитана}{captains.in}{captains.out}{2 секунды}

\begin{flushright}
  \vskip-0.25cm
  \parindent=3cm
  \indent{\it Корабли без капитанов, капитан без корабля...}
\end{flushright}

Несколько приятелей решили поиграть в футбол. Известно, что не все они играют одинаково хорошо, и у каждого есть сила, которую можно выразить 
некоторым числом (чем больше значение числа, тем сильнее игрок). Было решено выделить двух капитанов, которые будут набирать в свою команду 
по одному человеку по очереди. При этом изначально капитаны тянут жребий, и тот, кто его выигрывает, выбирает первый. 
Однако получается, что команда выигравшего жребий капитана получается гораздо сильнее другой команды, так как в каждой паре выбранных 
игроков игрок первой команды окажется сильнее (по крайней мере, не слабее) игрока второй команды.
Поэтому было решено поступить более справедливо. Капитаны также по очереди выбирают игроков, но при выборе первой пары (и каждой нечётной) 
выбирать начинает выигравший жребий капитан, а при выборе второй (и далее каждой чётной) --- начинает другой, проигравший жребий, капитан. 
Однако в таком случае может получиться, что при оптимальном выборе игроков капитанами команда проигравшего жребий капитана окажется сильнее 
команды выигравшего жребий капитана. Вам необходимо определить, что выгодно --- выиграть или проиграть жребий, чтобы набрать более сильную 
команду, при условии, что оба капитана будут действовать оптимально, то есть выберут стратегию, которая позволит им набрать настолько 
сильную команду, насколько это возможно, независимо от выбора капитана команды соперника.

\InputFile

В первой строке входного файла дано количество игроков $n$ $(0 < n \le 100$, $n$ --- чётное). 
Во второй строке перечислено $n$ чисел $a_i$ --- силы игроков $(a_i \ge 0)$. 
Капитанов среди них нет. Силы капитанов равны нулю. 
Все числа во входном файле целые и их сумма не превышает $10^9$.

\OutputFile

В первой строке выходного файла выведите, получится ли команда выигравшего жребий сильнее 
(\texttt{``YES''} --- если получится, и \texttt{``NO''} --- если не получится; без кавычек). 
Во второй строке выведите через пробел, какая сила команды получится у выигравшего жребий капитана, 
и какая сила команды получится у проигравшего жребий капитана. Сила команды --- это сумма сил всех игроков этой команды.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
4 
10 7 6 1
}{
NO
11 13 
}%
\exmp{
2 
100 99
}{
YES
100 99
}%
\end{example}

\end{problem}
