\begin{problem}{Игра}{game.in}{game.out}{2 секунды}

Однажды два математика придумали математическую игру и решили в неё сыграть. 
Они попросили постороннего человека написать на разных листах бумаги два натуральных числа, причём одно должно быть больше другого ровно в 
$2$ раза. Затем один математик взял один лист, а второй взял оставшийся. 
В чужие листы они не заглядывали и единственное, что знал каждый из них --- на другом листе записано число либо в 2 раза больше, 
либо в 2 раза меньше, чем у него. Затем началась игра. Глядя на свой лист, первый игрок сказал, знает ли он, какое число записано 
на листе другого игрока. Затем на аналогичный вопрос ответил второй игрок, затем снова первый и так далее по очереди. При этом игроки 
всегда учитывали всю информацию, которую им давал ответ соперника, и говорили только правду. 
Например, могло быть так: первому игроку достался лист с числом $1$, а второму --- с числом $2$. Тогда игра развивалась бы следующим образом: 
\begin{quote}
{\it $1$ игрок: Я знаю, твоё число --- $2$. }
\end{quote}

А вот другая ситуация: первому игроку достался лист с числом $8$, а второму --- с числом $16$. 
\begin{quote}
{\it 
1 игрок: Я не знаю, какое число записано у тебя на листе. \\
2 игрок: Я не знаю, какое число записано у тебя на листе. \\
1 игрок: Я не знаю, какое число записано у тебя на листе. \\
2 игрок: Я не знаю, какое число записано у тебя на листе. \\
1 игрок: Я знаю, твоё число --- $16$. }
\end{quote}

Ваша задача --- определить, с какого хода игроки смогут угадать, какое число записано на листе у соперника. 
Если они так и не смогут догадаться --- выведите $0$. 

\InputFile

В первой строке входного файла через пробел записаны два целых числа $a$ и $b$ --- числа первого и второго игроков соответственно.
$(0 < a,~b \le 10^6)$.

\OutputFile

В выходной файл выведите номер хода, на котором игрок сможет с уверенностью сказать, 
какое число записано на листе у соперника, либо $0$, если оба игрока не смогут этого сделать при любом количестве ходов. 

\Examples

\begin{example}
\exmp{
1 2
}{
1
}%
\exmp{
8 16
}{
5
}%
\end{example}

\end{problem}
