\begin{problem}{Футбольные парадоксы}{paradox.in}{paradox.out}{2 секунды}

После того, как сборная Бразилии стала Чемпионом Мира по футболу, она проиграла сборной Италии, которая, в свою очередь, 
проиграла сборной Болгарии, а та --- сборной Люксембурга. Так что же, получается, что Люксембург сильнее Бразилии? 
Такие парадоксы происходят довольно часто, и удивляться этому не стоит, так как победа в матче не обладает свойством транзитивности, 
то есть описанное выше не означает, что при встрече сборных Бразилии и Люксембурга обязательно выиграет Люксембург. Однако 
это заинтересовало Петю, который решил проанализировать результаты всех матчей, которые он знает, и найти цепочку, 
охватывающую наибольшее количество игр, когда выигравшая команда впоследствии проигрывает. При этом одна и та же 
сборная могла встречаться в цепочке несколько раз. Пете даже не было важно, заканчивается ли цепочка той же командой, 
с которой начинается, или нет. Прежде всего, его волновала длина цепочки.

\InputFile

Во входном файле содержится отсортированная хронологически последовательность игр, 
то есть каждая следующая игра в этой последовательности была сыграна позже предыдущей. 
В первой строке входного файла записано целое число $n$ --- количество сыгранных игр $(0 < n \le 10000)$. 
В каждой из следующих $n$ строк содержится описание одной игры. 
Каждая игра описывается строкой из семи символов. Первые $3$ символа --- идентификатор выигравшей команды, 
четвёртый символ --- тире, символы с пятого по седьмой --- идентификатор проигравшей команды. 
Идентификатор команды всегда является трёхбуквенным, и состоит только из заглавных латинских букв. 
Количество различных идентификаторов команд во входном файле не превышает $200$.

\OutputFile

В первую строку выходного файла выведите длину наибольшей цепочки игр.
Во вторую строку выведите цепочку команд, начиная от команды, 
победившей в последнем матче и заканчивая командой, проигравшей в первом матче. 
Если вариантов наиболее длинных цепочек несколько, выведите любую из них.

\Example

\begin{example}
\exmp{
5 
FRA-ITA 
GER-ITA 
ITA-GER 
BRA-FRA 
RUS-ITA
}{
3 
RUS-ITA-GER-ITA
}%
\end{example}

\vskip0.5cm
\noindent {\bf Пояснение:} цепочка в выходном файле состоит из игр \texttt{GER-ITA}, \texttt{ITA-GER}, \texttt{RUS-ITA}.

\end{problem}
