\begin{problem}{Крестики-нолики}{xo.in}{xo.out}{2 секунды}

Крестики-нолики на бесконечном поле --- это игра для двух человек. 
Поле представляет собой бесконечный клетчатый лист бумаги. 
Игроки ходят по очереди. 
За один ход игрок ставит в какую-нибудь свободную клетку игрового поля свой символ. 
Символ первого игрока --- крестик, а символ второго игрока --- нолик. 

Если после очередного хода игрока на поле появляются {\bf пять} стоящих в ряд (по горизонтали, вертикали или диагонали) 
символов этого игрока, то он объявляется победителем партии, и игра заканчивается. 

Однажды одаренный школьник Антон обнаружил у себя в тетради некоторую картинку из крестиков и ноликов. 
Он не может вспомнить, что это такое: поле его поединка с другом Лешей или просто произвольная картинка из крестов и нулей. 

Напишите программу, которая по заданной картине из крестиков и ноликов, определяет, могла ли такая позиция возникнуть на поле в 
результате игры --- либо законченной, либо незаконченной. Предполагается, что игроки всегда соблюдают все правила. 

\InputFile

Во входном файле находится картина из тетради Антона. 
Пустые клетки обозначаются символом \texttt{``.''} (точка). 
Символы игроков обозначаются символами \texttt{``X''} и \texttt{``O''} (заглавные латинские буквы ``икс'' и ``о''). 

Количество строчек во входном файле не превосходит $100$. 
Количество символов в каждой строке также не превосходит $100$. Пустых строчек в файле нет. 
Гарантируется, что во входном файле будет хотя бы один крестик или нолик. 

\OutputFile

В выходной файл выведите слово \texttt{``CORRECT''} (без кавычек), 
если данная позиция могла возникнуть в результате игры в крестики-нолики на бесконечном поле (в конце игры или в середине). 
В противном случае выведите слово \texttt{``INCORRECT''}. Кавычки выводить не следует. 

\Examples

\begin{example}
\exmp{
.X
..X
..OXO
....X
.....O
}{
CORRECT
}%
\exmp{
....
.XO...
.XO.
.XO...
.XO.
.XO...
....
}{
INCORRECT
}%
\end{example}

\end{problem}
