\begin{problem}{Ограда сада}
{garden.in}{garden.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

  Великий и мудрый (но очень жадный) правитель Хаттаб решил оградить 
  свой сад от непрошеных гостей. 
  Он поручил разработать проект постройки ограды величайшему архитектору Тузику. 
  Всё было бы хорошо, но в последнюю ночь перед праздником 
  правителю приснился вещий сон, 
  в котором к нему спустился Аллах и сказал, что ограда, которую он
  собирается строить должна быть окружностью (если смотреть на сад сверху), 
  только в этом случае он обретёт покой в своём саду. 
  Теперь он хочет именно такую ограду, и при этом желает потратить минимум
  ресурсов на её возведение. 

  Величайший архитектор поставлен в тупик, помогите ему найти центр и радиус окружности
  (ограды для сада великого правителя). 
  Для простоты вычислений Тузик принимает следующую модель: 
  деревья в саду = точки на плоскости,
  заданные своими координатами, 
  искомая ограда - окружность минимального радиуса, 
  ограждает все имеющиеся деревья. 
  Дерево считается ограждённым, если оно лежит внутри или на границе 
  окружности, представляющей ограду. 
  Высота ограды устанавливается правителем, на основе "маркетингового" 
  исследования и в данном случае никакого значения не имеет. 

\InputFile

 Первая строка входного файла содержи натуральное число $N$ --- 
 количество деревьев в саду ($2 \leqslant N \leqslant 100$), 
 далее следует $N$ строк, $i$-ая строка содержит пару целых
 чисел разделённых одним пробелом $x_i$ $y_i$ - координаты $i$-того дерева. 
 Координаты всех деревьев различны и по абсолютному значению не превышают $10^4$.

\OutputFile

 В первой строке выведите радиус искомой ограды, 
  во второй координату $X$ центра ограды, 
  в третьей - координату $Y$ центра ограды. 
  Все числа достаточно вывести с точностью до пятого знака.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
13
0 0
-2 3
-5 3
-10 0
1 1
10 0
-1 -1
7 1
0 -10
-5 -5
0 10
4 5
5 5
}{   
10.00000
0.00000
0.00000
}%
\end{example}

\end{problem}
