\begin{problem}{Количество циклов}
{numcycle.in}{numcycle.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

 Формально, {\it путь} в графе --- это чередующаяся последовательность
 вершин и р\"ебер $u_1, \, e_1, \, u_2, \, e_2, \, u_3, \ldots, \, u_k$,
 начинающаяся и заканчивающаяся вершиной и такая, что любые соседние вершина
 и ребро в ней инцидентны.

 {\it Цикл} --- это путь, начальная и конечная вершины которого совпадают.
 В цикле должно быть хотя бы одно ребро.

 {\it Простой путь} отличается от обычного пути тем, что в н\"ем не может
 быть повторяющихся вершин.
 
 {\it Простой цикл} --- это цикл, в котором нет повторяющихся вершин и
 р\"ебер.

 Дан неориентированный граф. Посчитайте, сколько в н\"ем различных простых
 циклов. Заметим, что циклы считаются одинаковыми, если они обходят одно
 и то же множество вершин в одном и том же порядке, возможно, начиная при
 этом из другой вершины, или если порядок обхода противоположный. Например,
 циклы с порядком обхода вершин $1, 2, 3, 1$, $2, 3, 1, 2$ и $1, 3, 2, 1$
 считаются одинаковыми, а циклы $1, 2, 3, 4, 1$ и $1, 3, 4, 2, 1$ --- нет,
 поскольку порядок обхода вершин различен.

\InputFile

 В первой строке входного файла заданы числа $N$ и $M$ через пробел ---
 количество вершин и р\"ебер в графе, соответственно
 ($1 \leqslant N \leqslant 10$).
 Следующие $M$ строк содержат по два числа $u_i$ и $v_i$ через пробел
 ($1 \leqslant u_i, \, v_i \leqslant N$, $u_i \neq v_i$);
 каждая такая строка означает, что в графе существует ребро между вершинами
 $u_i$ и $v_i$. В графе нет кратных р\"ебер.

\OutputFile

 Выведите одно число --- количество простых циклов в заданном графе.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
3 2
1 2
2 3
}{
0
}%
\exmp{
4 5
1 2
2 3
3 4
4 1
1 3
}{
3
}%
\end{example}

\end{problem}
