% http://www.problems.ru/inf/view_problem_details_new.php?id=102939

\begin{problem}{SOS}
{sos.in}{sos.out}
{2 секунды}{256 мегабайт}

В океане в точке с координатами ($X$, $Y$) потерпел крушение корабль. 
(Недалеко от места катастрофы находится остров, имеющий форму $N$-угольника
 (не обязательно выпуклого). 
 Спасшиеся после кораблекрушения пассажиры оказались в спасательной шлюпке, 
 которая может двигаться относительно воды в любом направлении со скоростью,
  не превосходящей $V$. В процессе движения шлюпка может менять как направление,
   так и величину своей скорости.
В океане имеется постоянное течение, вектор скорости которого - ($VT_x$, $VT_y$).
 Тем самым, вектор скорости шлюпки относительно земли определяется как сумма 
 вектора скорости течения ($VT_x$, $VT_y$) и вектора скорости шлюпки 
 относительно воды ($V_x$, $V_y$).
Требуется найти минимальное время, за которое шлюпка сможет добраться
 до острова, либо определить, что из-за сильного течения это невозможно. 

\textit{Идея решения:}
Геометрическое место точек, где может оказаться шлюпка через время $t$, 
представляет собой расширяющийся круг радиуса $Vt$, плывущий по 
направлению течения со скоростью ($VT_x$, $VT_y$). 
Нас интересует первый момент времени, в который этот круг 
коснется заданного $N$-угольника. 
Ясно, что он может коснуться либо его вершины, либо его стороны. 
Первый случай соответствует высадке людей из шлюпки в вершине острова, 
второй - на стороне острова. 
Понятно, что для минимизации времени шлюпка должна плыть с максимальной 
собственной скоростью $V$ не меняя направления движения.

В случае высадки в вершине острова скорость шлюпки относительно земли 
должна быть направлена на данную вершину. 
Надо учесть, что, в общем случае, не до всех вершин можно доплыть, 
так как при малой собственной скорости шлюпки рассматриваемый круг 
может проплыть мимо них. 
В случае высадки на стороне острова необходимо направить собственную 
скорость шлюпки перпендикулярно данной стороне. 
Здесь возможен случай, что шлюпку снесет течением, и она пройдет 
мимо этой стороны острова. В таком случае вариант высадки на этой 
стороне не рассматривается.
Тем самым, для решения задачи необходимо рассмотреть все 
возможные варианты высадки и выбрать тот из них, который минимизирует затрачиваемое время.

\InputFile

Входной файл содержит (в указанном порядке) следующие данные: 
координаты ($X$, $Y$) места крушения, количество вершин острова $N$ 
($3 \le N \le 50$), 
координаты вершин острова, заданные в порядке обхода острова по часовой 
стрелке ($2N$ чисел), максимальную скорость спасательной шлюпки $V$ ($V$ > 0) 
и вектор скорости течения ($VT_x$, $VT_y$). 
Все числа во входном файле, кроме $N$, 
являются вещественными и разделяются пробелами и/или символами перевода строки. 

\OutputFile

Выведите в выходной файл искомое время не менее чем с 6 верными значащими цифрами. Если шлюпка до острова доплыть не сможет, выходной файл должен содержать сообщение <добраться невозможно>. 

\Examples

\begin{example}
\exmp{
4 3 
3 
0 0 0 3 3 0 
2 1 1 
}{
4.828427
}%
\end{example}

\end{problem}
