\def\name{f5}%
\begin{problem}{Буль}{\name.in}{\name.out}{}{}


Булевыми числами называются такие числа, которые могут принимать два значения: True (Правда) и False (Ложь). Булевыми операциями называются операции над булевыми числами. Рассмотрим некоторые из таких операций:

1. c = a AND b (Логическое И)

c = True, если a = True и b = True.

c = False, если хотя бы одна из двух переменных равна False.

2. c = a OR b (Логическое ИЛИ)

c = True, если хотя бы одна из двух переменных равна True.

c = False, если обе переменных равны False.

3. c = a XOR b (Исключающее ИЛИ)

c = True, если a принимает другое значение, нежели b, то есть a не равно b.

c = False, если a и b принимают одно значение, то есть a = b.

4. c = a IMP b (Импликация)

c = False, если b не следует из a, то есть если a = True, а b = False.

c = True, если b следует из a, то есть в любом другом случае.

\InputFile

Во входном файле на первой строке записано число $1 \le N \le 10000$, 
затем следуют $N$ строк, по 6 символов в каждой строке (каждый из которых - латинская буква \t{''T''} или \t{''F''}, или знак вопроса \t{''?''}). 
Первые два символа содержат значения булевых переменных $a$ и $b$. 
Затем идут результаты выполнения четырех булевых операций, описанных выше, для этой пары переменных 
(a AND b, a OR b, a XOR b, a IMP b). 
Таким образом, получается 6 символов. 
Однако вместо некоторых значений в таблице стоят знаки вопроса. 
Ваша задача - восстановить те столбцы таблицы, которые возможно восстановить. 

\OutputFile

Вывести восстановленную таблицу.
На месте столбцов, значения которых восстановить невозможно, в выходном файле должен стоять знак вопроса \t{''?''}. 
В таблице может присутствовать ошибка. В таком случае в выходной файл на соответствующей строке необходимо вывести слово \t{''ERROR''}.

\Examples

\begin{example}
\exmp{ \input \name/01 }{ \input \name/01.a }%
\exmp{ \input \name/02 }{ \input \name/02.a }%
\exmp{ \input \name/03 }{ \input \name/03.a }%
\end{example}
\end{problem}
