\def\name{c2}%
\begin{problem}{КМП}{\name.in}{\name.out}{}{}

\textbf{Строка} - последовательность символов.

\textbf{Подстрока} - последовательность подряд идущих символов в строке.

\textbf{Префикс} - подстрока, начинающаяся с первого символа строки.

\textbf{Суффикс} - подстрока, заканчивающаяся на последний символ строки.

Обозначим $P(s)$ - длину маскимального префикса строки $S$, являющегося суффиксом $S$, но при этом не совпадающим с $S$. 
\textbf{Префикс-функция} $\pi(S,i)$ определена на множестве префиксов строки $S$ и равна $P(x)$, где $x$ - префикс $S$.

Например, для строки 'abcdabscabcdabia' префикс-функция будет такой: $\pi(abcdabscabcdabia)='000120012345601'$.


Если мы сможем построить префикс-функцию для любой строки за время $O(N)$, где $N$ - длина строки, тогда мы сможем выполнить поиск подстроки в строке за линейное время (т.е. за время $O(N)$).

Действительно, возьмем строку $T\$S$ (\$ - символ, которого нет ни в одной из строк) и построим для этой строки префикс-функцию. 
Если где-то префикс-функция равна $M$ (длина строки $T$), это значит, что в этом месте заканчивается вхождение $T$ в $S$ (т.к. префикс строки $T\$S$ длины $M$ есть $T$).

\textbf{Алгоритм Кнута-Морриса-Пратта}: Предположим, что мы уже построили префикс-функцию для первых $K$ символов, 
тогда для вычисления следующего значения нам надо просмотреть все префиксы, являющиеся суффиксами слова из первых $K$ символов, 
проверив, можно ли к ним "дописать" один символ так, чтобы он стал префиксом и суффиксом слова длины $K+1$, и выбрать среди них максимальный.
Заметим, что максимальный префикс, являющийся суфиксом слова длины $K$ есть просто значение префикс-функции для $K$, второй по максимальности - 
значение префикс-функции от этого максимального префикса, и так далее. Тем самым мы нашли способ, как перебрать все префикс-суффиксы. 
Ниже приведен код для построения префикс-функции от строки.

Найти все вхождния строки $T$ в строку $S$ алгоритмом Кнута-Морриса-Пратта.


\InputFile                                                                                                                   

В первой строке входного файла записана строка $S$, во второй строке входного файла записана строка $T$. Длины строк больше 0 и меньше 50000, строки содержат только латинские буквы.

\OutputFile

Выведите номера символов, начиная с которых строка $T$ входит в строку $S$ в порядке возрастания.

\Examples

\begin{example}
\exmp{ \input \name/01 }{ \input \name/01.a }% 
\exmp{ \input \name/02 }{ \input \name/02.a }% 
\exmp{ \input \name/03 }{ \input \name/03.a }% 
\end{example}

\end{problem}
