\begin{problem}{Две окружности}
{circles.in}{circles.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

 Заданы две окружности на плоскости.
 Задача заключается в нахождении всех точек их пересечения.

\InputFile

 Первая строка входного файла содержит число наборов входных данных $K$
 ($1 \leqslant K \leqslant 10000$).
 Каждый набор состоит из двух строчек, каждая из которых описывает окружность.
 Описание окружности задается в виде трех чисел $x$, $y$, $r$ 
 ($-100 \leqslant x,y \leqslant 100$, $0 < r \leqslant 100$),
 разделенным пробелами.
 Все числа во входном файле целые.

\OutputFile

 Для каждого из наборов необходимо вывести одно из нижеследующих сообщений:

 \begin {itemize}
  \item ``\t{There are no points!!!}'' --- если точки пересечения отсутствуют.
  \item ``\t{There are only $i$ of them....}''
     --- если окружности имеют в точности $i$ точек пересечения.
      В этом случае последующие $i$ строчек должны содержать координаты точек
      $x'_j$ и $y'_j$. 
      Точки требуется выводить в порядке возрастания 
      (сначала с меньшими $x$, если значения $x$ равны, то с меньшими $y$).
      Числа необходимо выводить не менее чем с {\u двенадцатью} точными знаками
      после запятой.
  \item ``\t{I can''t count them - too many points :(}'' ---
     если точек пересечения бесконечно много. 
 \end {itemize}

 Все сообщения небходимо вывводить без кавычек.
 Разделяйте вывод для различных наборов пустой строкой.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
2
0 0 2
4 0 2
0 0 1
100 100 1
}{
There are only 1 of them....
2.000000000000 0.000000000000

\par 

There are no points!!!
}%
\end{example}

\end{problem}
